正put 驚西

正put 驚西正put 驚西正put 驚西正put 驚西正put 驚西

Agger

on 9 仔琴日淡友post 出左轉勢叫人入熊